天氣熱， 著純色tee白飯魚就最好， 平靚正

天氣熱， 著純色tee白飯魚就最好， 平靚正。

每套加埋唔洗30蚊港紙

遲啲先講啦